剛剛要去便利店

為著香煙無人點火

我唔食煙的
我只食杯麵

你有食，我偷偷地見到

果個係杯麵味朱古力手指

其實係你自己條賓周

如筏喻者，法嘗應捨，何況賓周

星B

睇緊better call saul season 5
考前頹廢一下

幾時考